未來貧富懸殊好嚴重

大家有無諗過仼何方法令自己可以踏入到中產/小康圏子？

其實係香港真係無生活可言
只有生存

冇架啦
你屋企已經決定咗你嘅上限
係
係上限
但冇決定你下限
只有更衰
沒有更好

搞咁多做乜簡簡單單咪算

努力讀書

做生意 or 投資/投機 whatever u call it

香港地想過好日子，如果無父幹，就要偷呃拐騙。
學吓班毅進狗，做人有乜為，做狗過好日子啦

咩叫中產小康先

要改變唔係一代人努力可以做到

搵個有錢女嫁

入政府做公務員
慢慢儲錢, 買咗第一層樓先
之後有錢先再投資其他野, 科技股、Bitcoin等等
賺到錢之後再買第二層樓收租
如是者好快財富增值

tesla call

資本主義係咁

除非你去鬥地主，但你會藍咗